大家估計樓價係2047會如何

一萬蚊一層

2047 =0
2045 =?
2043 = ?

2020= ?

我當香港樓同深圳樓掛鉤
現在深圳龍華區每呎5752.5
每年通脹4%
28年後每呎17250.04

2047年後香港樓價最多都係唔升唔跌
但唔洗交租30年